呼吸系統專科醫生 梁子超：全民自願檢測假陽性或高達3% ！！！！

【武漢肺炎】梁子超：全民自願檢測假陽性或高達3% 隔離者有被感染風險

成日話外國驗得少所以少case
今日香港政府要驗晒
又話驗得多有問題

同意.
其實唔鐘意咪唔好去. 又唔係強制性.
想知自己有冇中招咪去驗. 好簡單.
我都唔明香港人有咩好嘈

俾個連牌都攞唔到嘅火眼實驗室驗。。。

你驗埋我嗰份

先唔講DNA送中
其實係timing同執行問題
你又唔係lockdown
又唔係封關
宜家先嚟驗根本係本多利少

咁咪唔好去驗囉... 冇問題的
香港人放鬆D

搵晒又點,人數變零又如何,666一開返關咪升返晒, 反社會人格特狗無得輸

藍絲狗話一定會去做檢測
3% 即係每100個可能有三個中
今次又等睇回力鏢

支那檢測準確度得三成

咁我準過佢
我有五成
一係中一係唔中

呢啲藍屍活動根本冇人care

假陽性入到去集中營咪變真囉

放你老母，依家我冇份畀錢請啲冇牌唔知乜來路契弟?

中左就冇得返工

實有啦

今年咁多

討論（恥笑）藍絲膠嘢都唔得？
加上陰謀論啲咁講 政府用呢樣驗完聲稱無事 放寛番抗疫措施 強推經濟 但唔封關只會又爆過第四波 受害既都係香港市民
最後小市民既血汗稅就晒左 但整體作用又唔大

日日驗孕唔等於避到孕囉